出軌既人咩心態

如題

做得出怕咩認？

快啲黎講下分享下啦

推

出完軌之後仲講到係我錯先仆街，美化到自己好好咁

啱丫，成日係到扮慘慘豬咁，好嘔心丫

有冇出過軌既黎留個言，講下點解你咁仆街

我都好想知點解會心安理得

我相信依個世界有報應，但係個報應可唔可以快撚啲

厚臉皮到同新仔去開開心心郊遊 其實有冇覺得羞恥

重同你講係同自己啲fd去，其實就唔係，根本係同新仔/女出街

有冇方法叫佢入黎吹下水

我都想知
要問下caca 啦
面皮厚到呢

好心啲仆街就唔好害人啦，知唔知咁樣可以影響人一世嫁

快啲入黎啦仆街

條女唔姣都俾唔到啦

人地既事 理黎做咩 日日都幾百單依啲事 根本無咩好出奇